食個譚仔54$過橋米線都唔飽

飲埋湯囉

食埋個碗

食埋張枱佢

食埋間鋪

食埋啲啊姐

食埋個譚仔阿狙佢

食埋隔籬舖個三哥

yes

成班傻仔，接龍呀笨撚柒

去丸龜食埋啲烏冬

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

嘔返哂啲野出黎個肚無嘢仲餓喎

山歌唔姣啊，嗰到姣污糟㗎